唔 好 以 為 政 府 軟 化，一 日 未 徹 回 都 未 係 贏！

唔 好 打 飛 機，認 清 目 標，唔 好 分 化，唔 好 信 流 言，目 標 要 徹 回！